以藍制藍，比藍屍更加藍，係打倒藍屍嘅最好方法

各位，真係冇必要為咗政治，為咗呢個仆街政權，而同自己嘅家人朋友甚至同事，更加唔好講街上嘅陌生人，起爭執傷害感情，我哋呢d醒目仔，應該用更加聰明嘅方法:

以藍制藍，比藍屍更加藍，係打倒藍屍嘅最好方法

6:22 開始

全港島情報區

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call